somi今日打扮超成熟

唔講你信唔信佢15?

27 啦

你地follow左未?

出生：2001年3月9

你點計到27?

佢跌左咩?

btw邊個話新團唔可以有個人ig
我見cosmic girls 大陸妹同exy都有既
仲有采妍

唔信

話佢18都可能未必信?

去片去片

咁似momo既

sis 你有冇見到惠晶尋日去首映個髮型同佢勁似

講小左....
我唔信佢15 歲
睇落似27歲

細妹evelyn

混血個樣係快老d既 我都覺佢似廿幾

係wo sis咁都記得

絲鍾意佢淺定深色髮?

金色惠晶超超靚囉
唔講咁多惠晶啦, 廢事騎劫sis個post

講左都唔信

真係唔明佢靚係邊

想要素慧j圖

cream果陣隻色呢絲?

我覺得對眼 混血通常d眼比一般人靚 尤其係韓妹多數眼細

sorry初瓏baby我淨係留意開佢同采妍

16歲未到
你話佢21歲我都信